四月尾上網完約，想轉台加有波睇

有無平plan推介

網上行優惠可以介紹下,有D PLAN免安裝費,幫你計到最抵用

3hk轉台優惠.
4g 5gb後降速
4g 21m真無限
4.5g全速真無限
WhatsApp:
Telegram: